申請del post

有朋友既相被盜用
佢同圖中所講既內容完全無關
麻煩請del post

樓主係咪就係條仔

Admin 請 del post

出現了

不要睇到呢類POST那麼高, 睇睇下會尋底, 也唔會有人想心留意你朋友, 連登一出, 100年都會留晌到, 只當你朋友唔好彩.